---
title: "Wheel of Heaven 🌌"
description: "Wheel of Heavenは、地球上の生命がいわゆるエロヒムという地球外文明によって知的に設計されたという仮説を探求する知識ベースです。"
excerpt: "Wheel of Heavenは、地球上の生命がいわゆるエロヒムという地球外文明によって知的に設計されたという仮説を探求する知識ベースです。"
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: ["sunset-man-on-hill.png"]
menu:
  intro:
    parent: "at-a-glance"
weight: 110
toc: true
---

このウェブサイトの「イントロダクション」セクションに偶然出会ったあなたは、Wheel of Heavenが一体何なのか、どんな内容なのか気になっているかもしれません。核心的には、Wheel of Heavenは地球上の生命が、星間旅行が可能な地球外文明によって知的に設計されたという仮説を探求するウェブベースの知識リポジトリです。

簡単に言えば、このサイトは、地球上の知覚的な生命の起源は、偶然や自然の混沌に完全に帰することはできず、代わりに古代の聖典や遺物にコーディングされ、宗教的伝統に保存されている意図的な目的があると提案しています。

Wheel of Heavenでは、この仮説を推進するだけでなく、訪問者全員に可能性を探求し、興味深く問い探す探検に参加するように誘っています。サイト上で示された前提を考慮に入れ、自身の思考やアイデアを提供することで、物語を広げ、豊かにするのに協力することを歓迎します。

{{< figure src="images/sunset-man-on-hill.png" caption="図1 - 星蓋の日没を見つめる" >}}

## ここで見つけるもの

この概念をより理解しやすくするために、Wheel of Heavenは、上記の仮説の主要な側面を強調し説明する包括的な[イントロダクション]({{< ref "/intro/" >}})から始まります。主要な前提、地球上の生命の進化、そしてこれらの主張が我々の現代的理解にどのように適合するかについて学びます。あなたがこれを読んでいるなら、すでに「一目でわかる」章の最初の部分、イントロダクションにたどり着いています。

{{< alert icon="👉" text="これが初めてのWheel of Heavenへの触れ込みであれば、ひとまずイントロダクションを見てみてください。" />}}

<br>

Wheel of Heavenの情報は、簡単にナビゲートできるように整理されています。より深い理解のために、重要な用語や概念の意味を調べることができるウェブ百科事典である[ウィキ]({{< ref "/wiki/" >}})があります。ウィキは、Wheel of Heavenの知識リポジトリの中心です。

情報が他の情報本体を参照する枠組みに組み込まれていない価値とは何でしょうか。それが、我々が[リソース]({{< ref "/resources/" >}})という場所を設け、このサイト上で見つかる前提を拡張する関連リソースのセットのキュレーションに専念している理由です。そこにリストアップされたリソースは、本やウェブサイト、視聴覚メディアなどです。直接いくつかの情報源を読みたいとか、何が隣接する文献になるかを見てみたい場合は、リソースをチェックしてみてください。これらのリソースの一部は、Wheel of Heavenの我々がキュレートしています。現在、これらの自己キュレートされたリソースは全てGitbookとしてフォーマットされ、このウェブサイトのソースコードと同様に、Githubのgitプロジェクトとしてホストされています。

これらの情報の三本柱に加えて、新たな思考や洞察が時間と共に生まれるジャーナルである[ブログ]({{< ref "/articles/" >}})もあります。Wheel of Heavenでの最新の動向を追うために、ぜひチェックしてみてください。

## まとめ

さて、ここまで順調に来ました。今までに学んだことをすばやく復習しましょう。以下の全ての点が、Wheel of Heavenのコンテンツの主要な側面です：

- [包括的で詳細な導入部]({{< ref "/intro/timeline/preamble.md" >}})
- [エントリーや興味深いポイントが満載の情報豊富なウィキセクション]({{< ref "/wiki/" >}})
- [我々のチームが厳選したウェブブックを特集するリソースエリア]({{< ref "/resources/" >}})
- [新鮮な視点と洞察を共有する頻繁に更新されるブログ]({{< ref "/articles/" >}})

結論として、Wheel of Heavenでは透明性を尊重し、可能な限り多くの情報を提供することを信じています。このウェブサイトで提出される仮説は、非常識であったり、または議論の余地があるかもしれませんが、我々の目標は、この魅力的な主題を探求することに好奇心がある方々に、スムーズで魅力的な体験を提供することです。🙏

あなたがWheel of Heavenを訪れるのを楽しんでいただけることを願っています。また、我々の前提に完全に同意できないとしても、何か新たな洞察や知識を得られることを願っています。

## 次に何をすべきか

それでは、仮説が根ざしている設定をより詳しく見ていく時間です。[設定に進みましょう！]({{< ref "/intro/at-a-glance/the-setting" >}})
